{
  "id_query": "22235535",
  "total": 22550,
  "total_current": 200,
  "max_score": 89.47519,
  "origin_question": "cho em hỏi iphone 6 của em nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
  "hits": [
    {
      "score": 32.15338,
      "id": "22102021",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng này pin hao lắm kh ạ sạc có vô nhanh pin kh ạ, tại em hay di chuyển nên qt tới pin lắm",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 không quá hao Pin nhanh và sạc Pin đầy tương đối nhanh nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.690872,
      "id": "27098486",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng một lúc mà hao pin quá thì làm như nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Khi bạn sạc đầy Pin cho máy thì bạn dùng liên tục được khoảng bao lâu vậy bạn ạ ?  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.502985,
      "id": "20504186",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 mình mua có 2 tháng, có ốp lưng, mình xài cẩn thận lắm mà nó vẫn bị bong sơn, dính vào cái ốp lưng luôn",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để bên đó có thể hỗ trợ kiểm tra giúp chị đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.4094,
      "id": "20995097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao ip6 của em lại nhanh hết pin quá vậy ? . nhiều khi còn khoảng gần 50% pin lúc 10h mà để tới sáng khoảng 6h là còn gần 20% à ( mặc dù đã tắt 3G , wifi ) . vậy nguyên nhân là gì ? em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.392561,
      "id": "20734383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em  sài 5 phút mất 2% pin mà hk sài 3g Nếu sài 3g hao dữ lắm hay là do ios 10 hao pin ad",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng trường hợp này nếu anh dùng sản phẩm lên mạng và vối thời gian trên lượng pin giảm như vậy thì vẫn khá tốt đừng lo lắng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.139101,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.092361,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.520092,
      "id": "28073035",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao điện thoại ip 6 của e để qua đêm nó tuột pin quá trời luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng hay để qua đêm không sử dụng cũng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.428028,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.27041,
      "id": "26593477",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 mà sao nhanh hao pin quá ad ơi. Bộ ip 6 nào cũng nhanh hao pin hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng máy trong bao lâu và hao hụt bao nhiêu % pin để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.847168,
      "id": "27004193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Đt em vừa mua đc một tuần thì ,sạc lúc đầu thì vào điện nhưng khi rút ra cắm lại thì k vào nữa , khoảng 30p sau khi khởi động lại máy thì mới vào. Lần nào cũng như vậy . Thì có đổi lại máy đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu lỗi đó là lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi cho anh ạ, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra máy giúp anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.723454,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.681337,
      "id": "29693300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi .thay pin 5s giá bao nhiêu vậy . Pin của em nó bị chai r",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.390041,
      "id": "20554448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nút home iphone SE có hống nước không . Hôm qua em gội đầu tóc ướt bị nhỏ 1 giọt nước vào đúng nút home . Em lau ngay và vẫn su dụng bình thường . Cho em hỏi liệu nút home điện thoại của em có bị vào tý nước nào không",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị dùng vẫn bình thường thì không sao chị nha , chị không yên tâm chị mang ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.237663,
      "id": "28002214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao nhanh hết pin quá vậy",
      "answer": "Chào bạn Khi bạn sạc đầy Pin cho máy thì bạn dùng liên tục được khoảng bao lâu vậy bạn ạ ?  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.182667,
      "id": "26241227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6-32 g của em đang chạy 11.2.6; vậy em có nên nâng 11.3 không? Có bị hao pin hay giật k",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3 hoạt động tương đối ổn định và mượt mà, nên bạn có thể cập nhật lên bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.043104,
      "id": "19944627",
      "field_search": "question",
      "question": "Hic hic tư vấn giúp em nha ad !!!! Iphone 6 của em bị rơi vào nước nhưng em ko biết , 1 lúc sau ( khoảng 5 phút thì phát hiện ra ) lúc rơi vào nước nó vẫn sáng màn hình , lúc lấy lên thì ngủm mất chưa kịp tắt nguồn @_@ sau khi ngâm gạo rồi mà máy vẫn chết ko sống lại được , bây giờ phải làm sao đây ad ?!??!?!?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến siêu thị để bên mình chuyển máy đế hãng kiểm tra và thông tin lại cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.968946,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.93816,
      "id": "20980177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi giờ ip6 của e mới bị dính nước khi để túi quần  Lúc đầu nó lên mà lúc ngấm nước giờ màn hình cứ hiện lên quả táo rồi lại sâp thì em phải lsao ạ  Tiệm bây giờ đóng cửa hết rồi liệu để mai có hư hại gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.930315,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.861784,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.69867,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.631887,
      "id": "27891626",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e sạc pin mà củ sạc của em nóg quá",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.593868,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.568573,
      "id": "31366054",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hơn nửa năm rồi mà sao h em vô app shopee thì 1 lúc sau cứ bị thoát ra làm e phải vào app lại từ đầu. E đã khởi động lại máy nhưng vẫn bị lặp lại như vậy. Em làm sao vây h ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị cập nhật ứng dụng shopee lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.490004,
      "id": "26985900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua nhưng pin thì như máy cũ ... vào các ứng dụng thì bị lác nhiều ... em muốn đổi máy khác đc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.48703,
      "id": "27276274",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi khi xạc đt này mà nó nóng quá. Có bị sao k",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.482943,
      "id": "29037588",
      "field_search": "question",
      "question": "Không liên quan đến nội dung trên lắm. Mà ad cho em hỏi ở thế giới di động có bán pin điện thoại và hỗ trợ lắp thay pin cho khách không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.381535,
      "id": "29413088",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi co cách nào test pin iphone 6 coi nó có cầm pin k ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.359144,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.352406,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.170547,
      "id": "20749555",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy sài 3g tốn lắm Em sài 1 gb  máy sam sung lâu lắm mà iphone có síu là hết rồi",
      "answer": "Chào anh Việt,Có thể do nhiều ứng dụng sử dung 3G đang chạy ngầm , hoặc có thể tùy vào mục đích sử dụng nên tốc độ tiêu thụ 3G sẽ khác nhau đó ạ. Nếu xem phim hay video online trên máy ở độ phân giải cao thì 3G có thể nhanh hết anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.126398,
      "id": "17500736",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình tại sao khi có mail đến nó lại không thông báo mà chỉ khi vào app mail nó mới thông báo vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > cho phép và tùy chỉnh các mục thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.97728,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.956877,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.760777,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tại sao khi em cắm tai nghe vào máy nó lại bị rè rè,sau khi tăng âm gần như hết cỡ mới nghe được mà nếu giảm âm đi thì chỉ phát được 3-4s là tịt hết âm thanh luôn ạ? Em đã thử nhiều loại tai nghe nhưng vẫn bị như vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem phần Jack cắm tai nghe có vấn đề gì không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.685278,
      "id": "29987407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao vào Zalo nó nói không có kết nối như vậy là sao vậy qtv????",
      "answer": "Chào chị ,Hiện tại zalo, zing và một số dịch vụ khác của VinaGame đang có vấn đề nên chị vui lòng thử lại vào một lúc sau, khi đã được khắc phục sự cố thì mới vào được chị nhé. Vấn đề này thì hiện tại điện thoại nào cũng vậy và hiện chưa có thời gian khắc phục cụ thể từ nhà phát hành chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.55393,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.381554,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.308945,
      "id": "21900426",
      "field_search": "question",
      "question": "Bàn phím không còn những icon như lúc đầu cho em hoi là Làm sao cài đặt lại đuoc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này trong giao diện bàn phím bạn nhấn giữ vào biểu tượng quả địa cầu > chọn Biểu tượng là thấy  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.29639,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.247597,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.177404,
      "id": "29769732",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bớt hao pin của ip6 vậy ạ. Nhắn tin 1 xíu mà hao qá trời. Mặc dù chưa 1 lần nào vừa sạc vừa sài ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng thấy máy nhanh hết pin thì bạn có thể làm theo hướng dẫn để máy tối ưu pin hơn bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.07407,
      "id": "17895855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 của e để qua đêm từ 34% xuống 29% có phải là hao pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn để qua đêm thì hệ điều hành iOS vẫn chạy và các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy nên máy vẫn dùng PIN bạn nhé. Bạn để điện thoại qua đêm mà PIN tụt dưới 5% là bình thường nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.062513,
      "id": "32766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 thường mà kh sài đt nhưng pin  cg tự tuột là pin bị hư đúng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng chị nhé. Nên chỉ cần quá trình chị không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì chị có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.020468,
      "id": "29515531",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi cái dt ip6 của em nó bị hụt pin khi k Sài gì cã em đã tắt 3G rồi ! Mong a Tl e",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại khi không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy , các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, điện thoại vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.973528,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.968126,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.908655,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.895367,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.820677,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.814867,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.79682,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.788559,
      "id": "19851501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn mạnh vào nó kêu là sao vậy với em sạc pin màn hình nó chớp lên rồi tắt là sao em moi mua duoc 1 tuan",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé. Nếu sản phẩm của anh bị lỗi thì bên em sẽ đổi cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.733576,
      "id": "31509022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e dùng iphone 6 nhưng khi bật camera sau lên nó bị đen như hình ạ. Nó mới bị như vậy nhưng e k bt nguyên nhân tại sao? Có phải đi thay camera k ạ?",
      "answer": "@Thanh Vân:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.71622,
      "id": "29568198",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao nhìn all dt iphone thì pin ram chụp hình đều thua nhưng sao lại mắc hơn vs lại nhìn nó cấu hình yếu sao bạn em nói chơi mạnh pin trâu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhìn cấu hình có thể là thua với các dòng Android cùng tầm giá, nhưng với hệ thống IOS của dòng iPhone được quản lý rất tốt, chip xử lý là của chính Apple phát triển nữa giúp đáp ứng ổn và mượt với đa số tác vụ luôn đó ạ; pin máy dùng cũng tốt không hề thua kém các máy pin khủng hiện nay- nên mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.715593,
      "id": "25659072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy em đang sạc pin lại hiển thị như vậy là bị gì ạ",
      "answer": "@Tuyền: máy hiển thị là “ phụ kiện này có thể không được hổ trợ “",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.668665,
      "id": "24150104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home em bị dính bụt vào em lau có bị gì không ạ vẫn xác nhận bth",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau xong , nút Home vẫn hoạt động bình thường được thì không ảnh hưởng gì bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.663872,
      "id": "19911419",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới đổi cái iphone 6 sao màn hình của nó bên phải nó giống như không có khe hở nhỏ là sao iphone cũ của em cũng có vậy có sao không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ xin lỗi mình chưa rõ thông tin của bạn ạ; nếu được bạn cho mình xin hình ảnh cụ thể để mình kiểm tra rõ hơn giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.60075,
      "id": "26829883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là cái điện thoại của mình bữa trước nó bị pin ảo nhưng hôm nay lại hết là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì pin trên máy của bạn không còn vấn đề gì nữa hay sao vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.591667,
      "id": "31165230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới mua cái ip 6 về, sau vào trò chơi lát nó lại văng ra về màng hình chính, vào lại thì phải vào từ đầu, nó có lỗi gì hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác mạnh hơn sau đó vào lại game xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.57937,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.572136,
      "id": "20026384",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi  máy mình mua dc hơn 2 tháng mà sài pin thấy hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.46969,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.412699,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.335974,
      "id": "21353467",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua iphone 6cachs đay 2 tuần em để đêm tới sáng nó tuột 4% pin liệu pin có bị j không ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh để qua đêm mà pin tụt khoảng 4% thì pin còn hoạt động khá tốt đó anh. Anh có thể tham khảo bài viết để kiểm tra kĩ hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.298693,
      "id": "20172934",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi sạc lúc đầu vô nhưng được ít phút thì nó không nhận tín hiệu sạc nữa. Vậy nó bị hư nào thế QTV",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thông thường nhiều khả năng là dây cáp gặp sự cố bạn nên sử dụng cáp zin theo máy hay đổi sang cáp khác kiểm tra xem có khắc phục được hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.255032,
      "id": "19911448",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới đổi cái iphone 6 sao màn hình của nó bên phải nó giống như có khe hở nhỏ là sao iphone cũ của em cũng có vậy có sao không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.230066,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.133604,
      "id": "22183011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone của bạn em bị như vậy thì làm cách nào mở lại ạ nó kh nhớ iCloud và Email luôn",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như không nhớ iCloud và Email thì sẽ không lấy lại được, không mở khoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.114023,
      "id": "22111298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 42p sạc đc 37% như vậy có nhanh quá k và máy như vậy có bị chai pin rồi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tổng thời gian sạc đầy pin của bạn là bao lâu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.112839,
      "id": "19854344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn vào thì nó kêu vậy có đôi 1 lại không em mới mua 1 tuần",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được xác định có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em có hỗ trợ 1 đổi 1 cùng mẫu cùng màu cùng dung lượng trong 1 tháng đầu tiên sử dụng sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.105747,
      "id": "27339009",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi iphone 6 chơi liên quân nhiều có bị lag k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.053762,
      "id": "21679973",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua sao nhanh hao pin vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Không biết là máy bạn dùng trong thời gian bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.025202,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.024506,
      "id": "21872231",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi cái điện thoại của em sao gắn tai nghe vào một bên nó lại không nghe được vậy chị",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy hoặc thử tai nghe khác xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.002676,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân mở full cấu hình đc k ạ 🤔 với lại e thấy pin nó ít quá sợ hao pin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi liên quân với cấu hình cao nhất và máy có thể chơi game liên tục 2-3 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.946898,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.945923,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.936071,
      "id": "22718012",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi, cách đây 1 tuần mình sạc pin iphone6 2017, xong mình ngủ quên để tới sáng, xong bây h iphone của mình xài nhanh hao pin lắm, 1h hết gần 20%, trong khi trc đó chỉ 15% là cùng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.901125,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone của em bị dính icloud giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn thao tác như thế nào máy báo đăng nhập icloud để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.857235,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.750233,
      "id": "28965655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone 6 của e đôi lúc cảm biến vân tay ko nhận dạng dc. Cho dù e đã xoá rồi cài lại. Nhưng qua ngày sau thì nó vẫn bị như thế. Lúc dc lúc ko.  Trong khi tay ko bị dơ. Vậy máy bị lỗi vân tay hay sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.744633,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.728117,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.704243,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.688929,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.674862,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.662064,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.62212,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin vào điện nhưng pin k lên thì có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Chị có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho chị nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.609207,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.548254,
      "id": "22043006",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mr mua máy. Cầm máy về nhà là nó bị như ở trên kệ của tgdđ vậy.  Cài đặt sao nó cũng cứ về như ban đầu.  Cứ tắt màn hình 4s là nó lại hiện quảng cáo máy đó",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.548147,
      "id": "19305390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua sạc lần đầu mà thấy củ sạc nóng lắm có km sao ko qtv ??",
      "answer": "@Nam:có lm sao ko ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.53643,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.516163,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.423992,
      "id": "27621218",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐT này xài mau hết pin lắm phải không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ. theo mình thì thời gian pin như vậy trên máy là bình thường không phải quá hao pin bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.418655,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.415308,
      "id": "18503676",
      "field_search": "question",
      "question": "alo cho em hỏi ông anh em có 1 cái iphone 6 mà bị báo mất dính icloud rồi.. mà em thì cũng đang xài iphone 6 bị bể màn hình ý.. không biết là mình có thể lấy main của máy em thay qua iphone 6 bị báo mất đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.3881,
      "id": "20980281",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32G của mình mua về dán cường lực cứ bị khí chui vào góc phải màn hình là sao ạ? Lấy tay vuốt mãi mà nó không dính vào. Mình dán 2-3 miếng khác nhau mà vẫn bị như vậy. Liệu có phải do máy bị lỗi ko? Mong phản hồi từ Ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm đã hỗ trợ sẵn Kính oleophobic (ion cường lực), anh dán thêm, không dính là bình thường nha anh. Không phải do máy lỗi anh nhé. Máy đã hỗ trợ sẵn , anh nên tháo dán cường lực  ra để sử dụng tốt hơn nha anh. Nếu anh sợ trầy xước thì có thề dán thêm miếng dán chống trầy xước.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.37323,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.36351,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.336191,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.281279,
      "id": "19603981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại của em nó để bất đầu sử dụng i cloud mà em chỉ đăng nhập cho id app store thôi em nó có đăng nhập icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tốt nhất bạn nên sử dụng iCloud , vì sẽ giúp máy được bảo mật tốt hơn và có thêm dung lượng để lưu trữ dữ liệu được an toan nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.260715,
      "id": "25540294",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xuống nhanh lắm. Không khác gì ip5. Có cách gì để khắc phục không ạ? Cái này là do lỗi hay do pin như thế ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn hãy kiểm tra tắt đi các kết nối không cần thiết như Wifi 3G GPRS Bluetooth... trên máy đi và cân chỉnh mức sáng màn hình sử dụng từ 50% trở xuống để máy được sử dụng lâu hơn bạn nhé. Ngoài ra nếu máy có tải các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN bạn đều gỡ hết, vì các ứng dụng này hiện tại vẫn chưa được đánh giá cao và có ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy và hao pin nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.214417,
      "id": "19318225",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin 1800mAp chắc nhanh hết lắm nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,DUng lượng pin này trên máy Iphone 6 sử dụng khá tốt và ổn, trung bình được khoản gần 2 ngày bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.212439,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.161451,
      "id": "20842269",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua đc 3 ngày. dùng chế độ tiết kiệm pin mà sao hao pin kinh khủng.trong khi các máy iphone 5s lên ios 10.3.2 lại khác.pin dùng tầm 2.45 phút online ko game  .vậy có hao pin hok ad",
      "answer": "@Vinh: qua đêm tắt hết chế độ máy bay mất tầm 12% pin .chế độ chờ  6h >17h còn 60% .pin ảo quá",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.158993,
      "id": "17670225",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của em có tình trạng chai pin, vậy vào TGDD thay pin có đc không ạ, và giá bao nhiu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không báo giá anh được ,mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.078636,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.06392,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.059532,
      "id": "30240815",
      "field_search": "question",
      "question": "Lâu Sài nó bị đơ máy lâu lắm",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , anh vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.008358,
      "id": "22004674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao máy iphone 6 của mình khi pin xuống 20% lại báo pin yếu bằng âm báo nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khi còn 20% máy sẽ có thông báo là Pin yếu nha. Đây là tính năng mặc định bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.990517,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.92962,
      "id": "23390213",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi cục pin cua iphone 6 giá tiền bao nhiều z",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.928858,
      "id": "21124772",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphon moi mua ma hao pin như trâu v thật thất vọng khi mua iphone",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm chỉ có dung lượng pin là 1810mAh nên em đánh giá pin không phải là thế mạnh của sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo thêm sạc dự phòng để hỗ trợ tốt hơn cho sản phẩm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.91726,
      "id": "19948188",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi em tim iphone 6 thì nó ra nhiều loại và khác giá tiền là sao vậy",
      "answer": "Chào anh Sang,Anh có thể cho em cụ thể thông tin anh tìm trên website nào vậy anh! Có thể là máy qua sử dụng, phiên bản dung lượng khác nhau nên có giá khác nhau đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.891542,
      "id": "20412897",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32g của em cái màn hình nó hở 1 tí so với phần khung vậy pin có phình ko ạk",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến cửa hàng Thegioididong.com để được nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh kỹ hơn đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.877525,
      "id": "19783787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e bị sao với ạ Nhiều lúc có cuộc gọi đến ko hiện ra nút từ chối mà chỉ có trượt sang phải để trả lời nhưng nhiều lúc lại có e ko hiểu bị sao z ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn khóa màn hình thì có cuộc gọi đến thì phải trượt mới nghe được còn khi bạn đang sử dụng có cuộc gọi đến thì chỉ cần nhấn nút nghe hoặc từ chối nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.850368,
      "id": "18460929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ. Bàn phím của e nó bị mất biểu tượng ạ. Làm như thế nào để đc như lúc đầu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên bàn phím IPhone bạn nhấn giữ vào phím quả địa cầu > chọn Biểu tượng là có bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.849382,
      "id": "31207302",
      "field_search": "question",
      "question": "Thích mà pin nó yếu quá v",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 32GB có Pin sử dụng vẫn ổn , không quá nhanh hết Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.828909,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.809088,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.808556,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.804743,
      "id": "18572598",
      "field_search": "question",
      "question": "ứng dụng facebook hao pin quá ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ứng dụng Safari mặc định của máy để được hỗ trợ truy cập tốt nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.798994,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.740543,
      "id": "27000312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi e mới mua ip6 bản 32 gb nhưng về dùng lúc đầu pin xuống ổn định. đến lúc xuống còn 30% thì tự tắt nguồn. em cắm lại sạc thì báo còn 10% rồi tiếp tục sạc. k hiểu máy bị ảnh hưởng nguồn k.",
      "answer": "@Nguyễn Văn Tài: sao k có phản hồi từ qtv ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.73011,
      "id": "25053513",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ vs lại hao pin nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.717428,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.716116,
      "id": "27135036",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em có mua một chiếc iphone6 qua tay của thegioididong. Mới mua chỉ được 1 tháng. Sao có lúc coi youtube nó đứng hình lại. Với chơi game nó bị kích ra là sao vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.67071,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.670061,
      "id": "25104878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em đang ở ios 11.2.5 mà cảm thấy hao pin và hiệu năng chậm antutu khoảng 60k vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để hạn chế thao pin và giúp máy hoạt đọng mượt mà hơn bạn nhé.  Còn với Antutu chỉ mang tính chất tham khảo thôi chứ không đánh giá được chính xác hiệu năng của máy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.667418,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone mới mua sao k sử dụng mà bin vẫn bị hao vậy!! Thường thì iphone nếu k sử dụng bin sẽ nguyên và k bị hao mà",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.662039,
      "id": "21401426",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 em vào zing mp3 thì có quảng cáo nhiều nên em dán đường link chặn quảng cáo vào URL của wifi thì nó hết quảng cáo nhưng ko nghe nhạc đc ạ có bản nghe đc có bản thì ko sau khi em xoá đường link đó rồi nó vẫn vậy. Hướng dẫn em cách khắc phục đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi dán đường link trên vào URL wifi, theo mình một số bài nhạc được chặn quảng cáo có thể bị xung đột chung nên bị chặn chung luôn rồi ạ; nếu được bạn thử một URL khác xem sao nhé; hoặc bạn có thể chạm dấu \"X\" trên ứng dụng để tắt quảng cáo bạn nha, tạm thời mình chưa tìm ra các tắt triệt để nên mong bạn thông cảm ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.645323,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.622864,
      "id": "24521094",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt của e bình thường thì không sao  nhưng khi sử dụng lâu nóng máy thì lắc nghe tiếng kêu lạch cạch như bi bị lỏng do nóng chảy lớp keo dính pin vs thân máy khi nóng máy lắc nghe kêu bình thường k có j",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.606474,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.595186,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.569143,
      "id": "29355706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái công tắc chuông của iPhone của em nó bị lỏng có sao hay không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.53013,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.524149,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.51955,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.513311,
      "id": "31341807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé.Và pin máy chai bao nhiêu thì không có ảnh hưởng gì, chỉ cần anh dùng vẫn thấy còn tốt thì cũng chưa cần thay pin cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.472063,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.451746,
      "id": "29880576",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua iPhone 6 vào tuần trước mà sao iPhone loa trước bị rè khi gọi",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.43777,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.406485,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.398811,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.386774,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.363655,
      "id": "21405532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra iphone của mình có bị dính icloud sao vậy add",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.328041,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.320894,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.313465,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi máy e dùng cạn sạch dung lượng pin khi cắm vào lại lên 15% Pin k hề bị chai và e đã tắt nguồn đi bật lại nó vẫn v ?",
      "answer": "Chào anh KhánhVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin sản phẩm bị lỗi gì vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.225136,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.208508,
      "id": "26478034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi dt mìh khi vào cài đặt thì nó hiện 1duong kẻ như vậy,ui khi vào bin thì nó hiện lên như vậy. Chon e hỏi máy có bị lỗi hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.191696,
      "id": "22719067",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao đth em xài k bọc ốp mà nhanh nóng máy lắm.Nóng rực luôn.Với chụp hình cam sau bị hạt cát lắm mặc dù chụp đủ sáng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Chụp ảnh mờ bạn kiểm tra xem ống kính máy ảnh có xước hay bám bẩn lắm không , nếu có bạn vệ sinh ống kính cho máy nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.149874,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.149687,
      "id": "19604294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud nó để bật đầu sử dụng icloud là sao mà em chỉ đăng nhập id app store thôi vậy cloud nó có đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.145864,
      "id": "30468977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em moi mua 1 chiếc nhưung Ko bt fb bị gì mà nó chỉ hiện như vầy khi vào trang cá nhân của mình và của ng khác",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình cập nhật ứng dụng facebook lên bản mới nhất sau đó kiểm tra lại xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.136847,
      "id": "29160577",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone 5 của em ở gần nút home nó bị sọc như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do màn hình bị lỗi , nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.118628,
      "id": "18397449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có mã cuối LD/A là của nước nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với mã LD/A, hiện tại bên mình chưa có thông tin về thị trường phân phối ở nước nào, mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.062817,
      "id": "25683041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, lúc mới mua máy Ip6- 32Gb đã chạy IOS 11.0.3, hôm qua em nâng lên 11.2.5 cảm giác chạy vẫn ổn, chỉ là pin tụt rất nhanh (sao cũng IOS 11 mà có sự khác nhau thế?). Giờ em hạ xuống 11.0.3 thì máy trở lại như ban đầu không? Em dùng ITunes vẫn hạ được như thường",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã không còn hỗ trợ cho máy hạ xuống phiên bản 11.0.3 nên tạm thời bạn có thể nâng cấp máy lên phiên bản mới hơn xem có khắc phục được tình trạng này không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.053398,
      "id": "27429571",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone  mới mua sạc pin lần đầu tiên bao lâu vậy em?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.998373,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.964384,
      "id": "22289940",
      "field_search": "question",
      "question": "chào Anh/chị. cho em hỏi app store của bên apple hiện tại cónđang bị lỗi gì hay không mà sao em cập nhật ứng dụng mấy lần rồi mà k đc. nó chỉ xoay vòng vòng r lại k cập nhật. mình đã sử dụng nhìu wifi khác nhau nhưng vẫn bị nha vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này cũng có thể do sever của Apple bị lỗi. Đầu tiên bạn ngưng mọi tiến trình cập nhật và tải về. Sau đó khởi động lại máy, kết nối máy với mạng wifi khác ổn định hơn hoặc 3G để tải lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.961077,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.92975,
      "id": "30284174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi? Nếu mình mua góp mà trả trước 0% thì nó có chênh lệc nhiều với khi mua thẳng kh vậy?",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì còn tùy vào giấy tờ anh có và số tháng anh muốn góp mà sẽ có sự chênh lệch nhiều ít khác nhau anh nha, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, giấy tờ anh có như CMND, sổ hộ khẩu và hóa đơn điện và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.908653,
      "id": "25192309",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này dùng có hao pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng 3G hoặc các tác vụ nặng thì máy sẽ có tình trạng hao Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.875647,
      "id": "23016801",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi game liên quan mà lâu lâu fps nó xuống tới 12, em có để nhiều ứng dụng của số vậy nếu em tắt hết ứng dụng của số máy có chạy nhanh hơn không em xai ios 10,3,1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn mở quá nhiều ứng dụng nên bộ nhớ RAM của máy sẽ không còn đủ để hỗ trợ tốt cho game, bạn giúp mình tắt hết các ứng dụng ngầm sau đó vào lại game giúp mình thử xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.867329,
      "id": "27806114",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e bị dính nước sấy ko lên thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh vui lòng tắt máy ngay, rồi sau đó mang ra 1 tiệm điện thoại ở gần, để họ xấy giúp anh nhé, rồi cuối cùng anh mang ra trung tâm bảo hành để sửa chữa tính phí ạ, nên mang ra tiệm điện thoại gần nhất sơ cứu sản phẩm trước, tại vì sản phẩm dù sao vào nước cũng mất bảo hành rồi anh ơi, làm nhanh nếu không sản phẩm bị hư đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.852467,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.835142,
      "id": "18467802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi : mình thay pin iphone 6 được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.834297,
      "id": "32135955",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là máy (vừa mua đc một hôm) 80% pin nhưng sau khi e tắt nguồn bật lại thì pin trở về trạng thái 1% là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , chị hãy sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.757816,
      "id": "21403461",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của em tải game nó để đang chờ mà trong khi đó em chỉ tải có 1 game đó thôi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.750664,
      "id": "21690899",
      "field_search": "question",
      "question": "Con j2 Prime của em nó chỉ tải đến đó là nhưng. Nhưng J7 2016 lại vào dc.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.746635,
      "id": "27675942",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi , iphone6 bên mình có mau hết pin k ạ do em hay mở 3G mỗi khi ra ngoài . pin mình có cầm đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, nếu bạn mở 3G và không dùng máy liên tục thì được khoảng gần 1 ngày bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.744246,
      "id": "18350094",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mới mua  dùng lắm lúc  sao xem video trên youtube vs mấy trang wed xem phim mà k xem đc mà tắt nguồn đi bặt lại thù xem đc trường hợp này là sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do tín hiệu wifi không được ổn định, bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.722322,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.714865,
      "id": "23147676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút. Máy e để không nó cũng hao pin rất nhanh. 60% để qua đêm còn bị sập nguồn trong khi đã ngắt hết ững dụng cũng như wifi 3G. Dùng mạng thì mãi chả sao nhưng tắt đi không dùng nữa thì còn sụt ác hơn cả lúc còn bật wifi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.686321,
      "id": "26960944",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đang có chương trình gì mà chị kia em quen mới mua 1 iphone 6 này giá 6.990.000 được tặng một tai nghe sony giá khoảng 1triệu 9. Nhưng em cũng vừa mua 1máy này thì lại không được tặng vậy ad? E cần lắm một lời giải thích",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại em kiểm tra thì khi mua sản phẩm iPhone 6 32GB ở bên em thì không có chương trình khuyến mãi tai nghe anh nhé. Có thể chị mà anh quen không mua hàng tại Thegioididong.com ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.65642,
      "id": "30416357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đặt vân tay trên iphone nhưng nó bảo thiết lập touch id thất bại. Em đã thức hiện nhiều cách vẫn là số không. Lúc khởi động lại thì nó báo là không thể thiết lập touch id trên ứng dụng này. Giúp em nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.647686,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.618708,
      "id": "26484614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để xuống ios 10.3.3 được ạ Đang ios 11.1 hao pin quá tgdđ lm đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ hạ cấp phần mềm máy bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.605648,
      "id": "20760495",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em khởi động lên nó bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.604885,
      "id": "17975412",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy của em sạc pin hk zô vậy",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn sạc pin mà máy không vào bạn có thể làm theo các thao tác sau dùm mình để khắc phục lỗi này:- Bạn hãy kiểm tra lại nguồn điện bạn sạc có ổn định không.- Củ sạc bạn sạc có phải là củ sạc gốc và khi sạc bạn hãy kiểm tra lại củ ạc đã khít với ổ điện chưa.- Khi sạc bạn hãy tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trong máy đi.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.589306,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.588364,
      "id": "29363379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 có tự động ngắt sạc khi đầy pin kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sẽ tự ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}